覺唔覺養魚好ON9

養貓養狗得閒都可以同佢玩下
養魚佢地淨係識食又唔識叫又無得同佢地玩

可以蒸

可以食

覺唔覺樓主老母養大樓主好on9
養貓養狗都可以得閒同佢地玩下
養大樓主就淨係識上連登開po話d人養魚on9

養烏龜

你返工果陣老細係玻璃房望出黎見到你都一樣覺得你好on9

秒

其實係 你估我唔想做老細咩

搭單問 膠盒養魚得唔得 有冇毒